今日有條撚樣喺中環對住班防暴大嗌「警察加油」

有冇人識佢
佢係玩膠定真心？
當時有廿幾隻曱甴喺隔離所以無人郁手

好似係中環成日見到佢wo

你張相有聲？
拉

借位

今日警察攻入教堂打人
NY Times 記者rt 左
推畀國際知！！！
rt + like + reply

更多嘅link可以去 @TwitterHelpBot

滿意未？